我好辛苦，幾時醒可以

運動發展到今時今日五個月拉，其實我地從來都無贏過，無處於上風，一隊人就能夠輕鬆咁樣將好多人hold住系到，煙霧彈，橡膠子彈，布袋彈，每一樣野我地都5夠打，實力真係太懸殊，我真係好絕望，我睇住直播每日拉阻幾多人，幾多人因為呢個政府受傷，休克，可能甚至死亡，我睇到真係好心up，距地每一個都係有血有肉，好多都係後生仔，全部後生唔應該咁樣架，應該係開開心心咁玩，點解而家要由年輕人去檔子彈。我真係好絕望好無力，我心入面好多點解，點解要對年輕人趕盡殺絕？點解班無血性的高官可以完全漠視民意？點解學校反而成為戰場？點解？究竟點解？
我個心真係好唔舒服，我每日都失眠，發惡夢，呢個惡夢究竟幾時先可以完，幾時先至醒？

我知我放緊負，但對五住，我真係好痛苦，睇住每一個手足俾班狗不人道對待，但係依然無事。

利申:一日未完我都會同你地每一個手足齊上齊落

光復香港，時代革命

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po